### Habituations-Dishabituations-Paradigma

Note:
- Lernphase: Stimuli einer Reizklasse bis zur Gewöhnung
- dann führt neuer Reiz zu Orientierungsreaktion
- dient dem Nachweis von Kategorisierungsleistungen